오는 여자 안막고 가는 여자 안잡죠?
막을건 막고 잡을건 잡습니다. 경찰이 그거 전문인데 못하면 안되죠.
말 진짜 잘해. 선수야.
 어리버리한놈보다 선수가 낫죠. 연애질하긴.
들었어요?
친구들도 보통 아니던데요? 다들 우정도 보통 아니고. 열쇠 오는동안 노래나 할래요?
노래 못해요.
뭐 썩 잘하는 노래는 아닙디다. 우리 경찰들 쭉 세워놓고 총까지 쏴댔는데, 빵빵빵! 후우.
 미쳤어. 아주 별짓을 다했네요.  그거 진짜 총이에요?
그럴걸요.
총알도 들었어요?
아마도.
총 맞아 봤어요?
아직요.
 앞으로 맞을 사람처럼 말하네.
그러게요. 총맞으면 어떠냐고 물어봤죠? 뜨겁대요.
뜨겁대요? 아픈줄 알았는데...
너무 아파서 뜨겁게 느끼는 거겠죠.
 총맞은거 처럼.
스돕. 총 나중에 맞으면 안될까요? 나랑 어디 좀 갑시다.
